國泰航空飛布里斯班客機 起飛4小時後折返

因管理不善而在全球航空公司排名榜節節下跌的國泰航空 ，一班由香港飛澳洲布里斯班、編號CX157航班，下午12時45分起飛後，懷疑出現故障折返香港，並通知機場控制塔作出局部戒備，航班於下午4時許安全降落。國泰航空網頁顯示，受影響航班預計今晚11時20分再出發。

機場管理局表示，下午3時54分接獲機場控制塔通知，一班香港飛往布里斯班的國泰航班CX157需要折返，航班於下午4時38分安全降落，機場運作不受影響。

無記錯直航先8個幾鐘
飛左4個鐘先回頭

個title有問題啦
由係HK起飛到係HK降落只係4粒鐘

咁應該係起飛兩粒鐘到左右就開始折返啦

佢報大數姐 12點9飛4點前番先3個鐘10分鐘
1.5去1.5回菲律賓都未到啦

白粉報記者又係唔係high大左
1245起飛1638香港落地，點先叫「起飛4小時後折返」

係個標題on9

小時不讀書 大時做記者

廢事個白痴記者轉頭又改title
1245起飛1638香港落地 = 起飛4小時後折返

記者學歷好勁

點解啲35K咁脆皮

巴士technical 真係唔夠波音黎
不過波音加GE又係漏油之作

[因涉嫌販運700噸白粉原材料而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報報道]

HX今日玩到出煙，因報有無報

寫文條友數手指都唔識數

痴撚線

咁樣得唔得嫁

其實飛左2個鐘先通知你要折返都幾慘

好彩上個月搭澳航去布里斯班無事姐

故障折返平安降落 講到空中浩劫萬人遇難咁